睇完呢個講蝗語嘅youtuber之後先知原來進化論係錯，神創論先係正確！！！

有字幕，可以閂聲睇！！

老高
呢啲鳩噏娛樂節目就算啦
佢自己都叫人唔好認真看待佢講嘅嘢

弱智仔

on9

幾冇學術知識先講得出啲咁嘅嘢
然後聽佢講嗰啲仲on9

進化論純粹係一班無神論科學家為咗証明呢個世界無神格硬推佢出嚟，明明大量証據証明係假

神創論純粹係一班宗教人士為咗證明呢個世界係符合佢哋自己腦入面嘅理論所以夾硬推佢出嚟，明明大量證據證明係假。

都on9 點解有神就唔可以有進化論

細個 ： 我覺得科學無用搵唔到錢唔撚讀

大個： wow 原來地球係平 進化論無假blablabla

樓主假膠開，唔使認真理佢

一件進化論沒有辦法解釋的事

就是北冰洋上的白熊，腳掌的裡面也長出很長的毛，其他動物的腳掌部分絕對沒有長毛的道理，它卻長滿又長又多的毛；它為什麼長毛呢？因為它是寄住在冰上，奔跑在流動的冰中間，腳掌如果沒有長毛，必定會滑倒海中。這裡發生兩個問題！第一，誰能預先知道白熊將來要寄住在冰上，恐怕它滑跌水中，為它腳掌裡面特別預備長毛呢？第二，如果說熊掌的毛是從進化來的，這毛便是因為白熊從大陸轉住到冰上，漸漸進化長成。那麼，請問當白熊的始祖搬到冰上的時候，毛還沒有長成以前，豈不是已經滑倒海中一個一個淹死了嗎？似乎來不及長成長毛，就已經滅種了嗎？那麼為什麼現在北冰洋上還有白熊呢？請問朋友們！你對這個問題，用進化論怎樣解答?!

第一，你點知白熊d腳掌毛嘅作用係為咗增加喺冰面嘅磨擦力? (我都可以話佢係為咗禦寒先進化出嚟)

第二﹐就算啲腳掌毛真係為咗增加喺冰面嘅摩擦力﹐你點保證未進化出腳掌毛嘅白熊喺移居北冰洋地區嘅時候就已經全數跣入海中浸死?
北極圈地區除咗有大量浮冰之外仲有大量嘅未溶雪﹐要搵一個磨擦力大d嘅地方根本唔係一件難事。咁嘅環境已經提供咗充足嘅過渡條件﹐根本唔算嚴苛﹐點解你會確定白熊會全部數浸死﹐而唔係喺磨擦力大同細之間嘅環境之中慢慢適應?

第三﹐你先證明咗白熊喺嚟北極圈地區之前係完全唔識游水先講喇

用進化論解釋唔到就等於創造論就一定係啱

乜撚嘢邏輯黎架

佢係真心膠